====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La demande est la suivante  : inventez-nous quelque chose pour renforcer les polarités urbaines et assurer le dynamisme des bassins de vie qu ' elles irriguent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

